散完再復合既人 有冇好結果？

真係可以忘記咩
散過有條痕
就好似模型爛左痴返都會好易再散

個閪有上手d腥味

樓主習慣下

試過有fd同佢男朋友分開一年
之後一起返仲結埋婚

有改善就冇嘢，冇變過就等於重複一次分手過程

冇改變過嘅話 再一齊翻都係冇用

就算改都會記住以前既野

認真答你，無。大家太熟悉對方，只係靠愛去維繫但根本唔夾。佢會喺你生命中最重要嘅人，令你變得成熟，但佢永遠唔係陪你走到最後嘅人。

無論你接唔接受都好
一般翻卓都冇好結果

曾經以為自己係唯一例外
結果證明係唔會有好結果

收手啦

分開左八年一齊番結埋婚有小朋友

睇咩原因分手
係俗到爛個堆理由既話實死無生

認真呢

當初分開原因係咩先 小事未入骨？

當揾唔到其他替代，有條痕好過乜都冇

水泡

試過唔得, 一齊同分手都咁辛苦

如果long d 淡左呢
仲有無機會一齊番

你都識講淡左

但我仲好掛住佢
太耐無見

咁先叫成長

想問點解

明知唔會有好結果
但都想繼續落去